有冇人同我一樣一個月食十次以上元氣壽司？

我覺得一般 有咩特別好食推介下

玉子

有冇做高速線？

樓面有野食咩

做緊 返工都會瘋狂食

最高峰20次都有，頭先先食完

典解牛ching貢on9🤦🏼‍♂️

大部分都轉哂高速線

最近個泡冰一般般

高速線d樓面先食唔到 唔洗佢地出餐

成日食

你都食

西利

1個禮拜1次 高汁

迴轉過時啦
又唔新鮮

軟腳蟹好味鰻魚細丼老ok

而家好想吃 🤤

我四五次差唔多啦 蟹蟹卷好正

贏狗會禾請你食

個芝士蛋糕好正

軟腳蟹份量太少

左口魚裙邊
元氣卷

加州卷

你十蚊十蚊咁買贏左都唔夠食
我請你食啦

已經兩年冇食過元氣，雖然d野食真係唔錯

或者我獻身報答？

成日外賣自取 但係唔知點解外賣自取少走過堂食咁多，生就話姐，連熟食都少堂食一半

吃開邊間好野

唔洗啦 男人我唔岩

紅字就擺明絲打

你不如試下講中文

一定會食軟腳蟹同燒牛油蝦
其他就睇心情
最後要食埋燒牛肋肉做完美結局
可惜最近兩三個月去都食唔到

搞咩咁好吃都唔吃呀
完美結局緊係食米味雪糕啦

我試過一個月食30日元氣, 而家已經唔係好想去了.

曾經想係架車經過個時拎走上面啲野食
正常應該唔會check

牛清係飲食風向指標

洗唔洗吃咁多

有閉路

好多冇係飲食台了

屋企樓下商場就有, 訓醒就落去食, 因為轉轉轉, 唔使等, 入去食完出黎20分鐘內完成, 夠晒方便!

廢青

以前炸墨魚嘴好食啲
軟殼蟹手卷

草分

我係香港做野, 公司係美國公司, 係唔使返工架, 佢地有事先搵我, 然後我係屋企remote做的.

高消費
只可以間中食

最近有個士多啤梨刨冰 好好味

辣味牛肋肉真係好正
尤其即燒

回轉好唔新鮮架喎巴打 放左勁耐

款式太少
食一次可以等幾個月後先再食

做緊 有咁好食咩

我知呀, 但我去回轉唔食轉既野要落Order, 咁我不如去日式餐廳order啦.
呢個我幾固執.

係冇食牛肋肉姐
最近兩三個月去親都冇
樂富同apm都係

一個禮拜一次

一日十次以上

壽司飯嘅溫度唔掂wor
你地食果陣唔覺得奇怪咩

我✌🏻

睇師傅

初頭因爲麻友先食

元氣好食過日本八成壽司鋪

咩黎

咁千兩應該係日本top 10

日本壽司鋪 = 垃圾

軟殼蟹

覺得大家14蚊緊係食燒個隻 次次同屋企人去都唔食生個隻 軟殼蟹幾好食 又成5 6隻

Hollywood廚房傻傻地 會禁錯制張人地架車送左黎 免費3碟

好正

千兩 d 玉子唔掂

元氣蒸蛋都好好食
個人覺得好食過千両見城

Yeah ✌🏻✌🏻

炙燒帶子

海膽如何？

好少吃

差唔多na ching

牛牛

每次返香港 都會去食
好正

打手可恥

元氣會員比左張75折卷
7月31過期
得返一日食

做緊
非高速線

牛CHING我真係一個月食差唔多十次

真心覺得抵食, 雖然有d店鋪質素差d, 但去開幾間都唔錯

吉Ching好耐冇見
超好食

有高速線好食d

點解會送
我都係 VIP

我係打手你死全家

一個星期食4次
油甘魚赤海蝦
幾時有返劍魚腩